一哥盧偉聰就警員鬧記者「記你老母」一事，解釋警員當時好大壓力，大家應該體諒；大家仲有冇其他伸延？

一哥盧偉聰就警員鬧記者「記你老母」一事，解釋警員當時好大壓力，大家應該體諒；

學生好大壓力，上上下堂大叫「教你老母」，大家應該體諒；

醫護人員好大壓力，醫醫下人大叫「病你老母」，大家應該體諒；

郵差叔叔好大壓力，收信時大叫「寄你老母」，大家應該體諒；

廚師好大壓力，煮煮下嘢大叫「餓你老母」，大家應該體諒；

銀行職員好大壓力，數錢時大叫「數你老母」，大家應該體諒；

救生員好大壓力，救浸親/抽筋人時大叫「浸/抽你老母」，大家應該體諒；

海關人員好大壓力，過關查證件時大叫「過你老母」，大家應該體諒；

司機哥哥好大壓力，揸車時大叫「搭你老母」，大家應該體諒；

Sales姐姐好大壓力，Sale客時大叫「買你老母」，大家應該體諒；

舞蹈教師好大壓力，教教下舞大叫「跳你老母」，大家應該體諒；

主播好大壓力，直播嗰陣大叫「睇你老母」，大家應該體諒；

球員好大壓力，比賽嗰陣大叫「射你老母」，大家應該體諒；

總之，「x你老母」為萬能舒壓工具，大家應善用之！

#香港人加油
#我地一齊撐佢老母

集思廣益，延續落去！

登登鄧登登登鄧登登登鄧鄧登鄧

鳳姐大壓力可以話：屌你老母！

修例對香港人好大壓力，遊行嗰陣大叫「修你老母」，大家應該體諒

我踢波個陣真係會叫人射佢老母

咪玩，點只齋講，講完仲會一棍車埋去

車你老母

壓你老母，體你老母，伸你老母個老母

考生壓力大，監考宣布時間到時可以大叫「到你老母！」寫多10分鐘

天秤手好大壓力，吊野嗰陣大叫「吊你老母」，大家應該體諒。

一你老母

我壓佢老母

盧sir
林鄭你老母呀？

見到人丟催淚彈，大叫丟你老母係禮貌

暴你老母

一哥？一你老母

髮型師好大壓力，剪剪下頭髮大叫「剪你老母」，大家應該體諒。

園藝師好大壓力，插插下花大叫「插你老母」，大家應該體諒。

消防員好大壓力，救救下火大叫「燒你老母」，大家應該體諒。

接生醫生好大壓力，接接下生果時向個b大叫「接你老母」，大家應該體諒。

香港市民好大壓力，見到林鄭大叫「林你老母」，大家應該體諒

香港警察好大壓力，搞搞下後面大叫「搞你老母」，大家應該體諒

查身份證
查你老母